# Тестовое задание PHP разработчика

## Цель задания
Выявить уровень владения php/js.

Особое внимание следует уделить архитектурному решению, стилю написания кода, аспектам безопасности, возможному росту приложения.
**Задание выполнять на 100% не обязательно**. Самое главное - демонстрация процесса разработки.
Также, не следует заострять внимание на визуальной составляющей задания. В проекте присутствует фреймворк bootstrap. Все макеты желательно делать на его основе.

## Инструменты разработки
* серверная часть
* * php 5+
* клиентская часть
* * jquery
* * bootstrap

## Описание задания
Создать приложение, позволяющее проходить регистрацию на вымышленном событии путем заполнения формы. Форма должна работать без перезагрузки страницы (ajax).
Поля формы:

1. имя
2. фамилия
3. дата рождения
4. компания
5. должность
6. телефон

Поля 1,2,6 являются обязательными для заполнения. Поле телефон должно содержать только числа и знак "+". Поле дата рождения соответствовать маске dd.mm.yyyy

После отправки формы данные записываются в CSV файл.

Помимо формы регистрации разработать страницу для администратора, которая позволяет просматривать список зарегистрированных пользователей в удобном виде, а также выгружать данные с сайта.
Страница администратора должна быть закрыта от свободного доступа.